2017 cliff yeung econ mock 報分區

岩岩收到卷

得lv4
大家考成點？

以前係cliff手上得lv4
出去都有5**
放心啦做返足d基本野 應該唔止lv4 ge
仲有時間追 加油

多謝你

做份mock個時都知偏難 但都比佢挫左一挫志氣
陣間研究下死因

係咪仲係8成分就5**

滿心歡喜跑出去信箱睇
點知仲未有

等攞到5**嘅巴打答你

Mock 4 Dse 4
屌

想要英文版mock Paper 1+2+Marking
可用2012-2016全部mock換
2016 Pre Mock都有

7成幾5**
不過都有friend好勁得4，我諗個grade都無咩意思

巴打好勁

好想知個cut off係點 我個friend 60分有level 4, 但差10分唔會差3個level？
到依家都覺得係打錯 希望唔係

點聯結你

我個年74 5**

可能60已近lv5? *同** cut off近就正常
(我都係60/100 lv4 )

你如果屋企有scanner
你scan完send去
cliffyeung.economics@gmail.com

有呀
ok

記得成份由頭到尾scan
你send左講聲

sent!

Level 1

想要paper2+marking
價錢tg傾可以嗎？
同埋想問下大家覺得今次mock paper1題目係咪淺左

mock咩價位

70 5*

又唔可以話淺左
應該話佢出得
貼近左DSE果種模式
冇咁重AL卷既感覺
始終有堆題目都係會令你個腦空白一片